[有圖] 狗隻持盾往中聯辦

: 保護主人

共產黨打手 肉鳩酸 正廢人

：汪汪

戇鳩

汪汪汪汪

今日無人去西環, 中聯辦做毒撚啦屌你老母

今日冇人得閒去狗竇 慢慢守啦門口狗

：點解無人

：無人嚟啊！！！

有撚人去你支共咩，翻屋企打飛機啦

屌你老母，中聯辦重兵過政府總部，擺明西環治港

大家搵美帝
駛鬼同你班西環狗打咩

支那走狗肉鳩酸